四個理由話你知點解要去726機場集會

有冷氣
交通方便
有靚靚廁所
有靚女空姐望

鬼妹一定會覺得抗爭者好man，之後

一定要出席去坐

機場見

726

又可以威 又可以保衛香港 點解唔去做

[抗議警黑合作] 全民港鐵戴頭盔 全民出街戴頭盔 日常

舊post 全民頭盔月

帶projector 去播精彩片段？

推

推！！

和你飛